有冇人都覺得好心痛？

一棟咁靚嘅建築 其實真係唔忍心又噴墨又拆相

但無奈嘅係和平示威無撚用屌你老母

如果係前立法會大樓 我都可能會有少少痛
因爲正義女神守住嘅地方 竟然會比共產黨利用到咁 要由人民用呢種方式攞返正義
但係個煲有嘅只係附屬共產黨嘅標誌同黨羽嘅肖像
咁嘅建築 爆煲都唔會痛

屌 自膠
00後連改咗院都唔撚知
請盡力負皮

做乜鳩？

下去

其實而家都好和平

而且舊果橦先有歷史價值

家陣立法會都冇撚用
不如咁做仲好啦

冇
既然立法會冇用
何必苟泥於外觀靚唔靚？

咁多位大佬我柒咗
唔好再推啊屌